畢竟，你的同事是你品牌的延伸。 今天SaaS營銷人員應該實施的五種內容推廣策略Izabelle Hundrev | 2020年8月28日|搜索引擎觀察 
 如果你們還沒有這樣做，你們可以讓你們選出的官員們知道PSP延期對你們、你們的家庭和我們的經濟復甦是多麼重要。 美國航空公司宣佈計劃削減19,000個工作崗位——除非國會延長疫情援助 
 因此，廣告將與你當前消費的網絡環境相關，消費者將更願意進行轉換，因為他們將把廣告視為他們已經在看的內容的延伸。 五個偉大的顯示和視頻廣告策略，以增加在一個沒有餅乾的世界的相關性和收入| anastasa - yvoni Spiliopoulou |020年8月24日|搜索引擎觀察 
 把你的LinkedIn公司頁面當作你網站的擴展。 什麼能讓你的品牌在2020年的LinkedIn上脫穎而出? |哈里克里希納昆達里亞| 2020年8月12日|搜索引擎觀察 
 仔細調查這筆交易的記者和律師中，沒有一個人能拿出證據來證明沙佩裡，乃至曼徹斯特有意誤導了這座城市。 麗莎·哈爾弗斯塔特和傑西·馬克思| 2020年8月10日|聖地亞哥之聲 
 自婚是一群自戀、自私的年輕人的終極品牌延伸。 為什麼單身人士應該對自婚運動說“我不”|蒂姆·蒂曼| 2014年12月30日|每日野獸 
 去年，美國政府讓針對長期失業者的失業延長期限在節假日到期。 致共和黨國會，和往常一樣，這是福利的砧板|Monica Potts | 2014年12月25日|每日野獸 
 但只是為了家庭; 由於山姆之子法的延伸，囚犯的獎金不能超過1萬美元。 監獄裡的百萬種死法|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸 
 引申而言，這也是一場關於宗教文化影響的展覽。 《傲骨賢妻》的宗教政治:選民不相信艾麗西亞的無神論|裡賈娜·利茲克| 2014年11月24日|每日野獸 
 他的意思是，他個人，以及引申開來的所有基督徒，不應該評判別人。 教皇方濟各在同性戀問題上退縮了嗎? Jay Michaelson 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 現在讓我來談談我們提出的第二個與大學教育有關的問題——大學教育的延伸問題。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 這是眾所周知的二次延伸; 這是巴黎浪漫派劍客最喜歡的把戲。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 可以說，隨著它的完善，也出現了音樂的普遍延伸和廣泛傳播的實踐。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 一個沒有這樣擴展的八度耦合器是不完整的，並不比一個只降至c男高音的停頓更誠實 
 對於帝國的擴張，沒有哪個英國人比這位鄉巴佬美國人更由衷地感到高興了。 革命前夕|卡爾·貝克爾